好想瘋狂玩弄呢個衰妹塊包包面...

勁qq囉...

玩弄鮑鮑

有病睇醫生啦

包包面黎講 雨宮天世界第一

who?

想將佢包面變腸仔包

其實我唔知佢係邊個
介紹下

who

阿嬸黎嘅

禾櫻

我妹

屌你 雨宮天都阿嬸

咩名😍

咩意思

你幾時連乃團都啱㗎

個口咁細點含撚

呢個?

請佢食芝士腸

唔識字？

邊隻雞

挽野牙系米

你個名

牙櫻先係真老婆